革命成功之後....

個運動完左大家諗住點修復香港....
小弟覺得點都要搵個人去主導番件事